歐霸風暴

拎唔到歐聯 都有個歐霸爭下啊

最衰都係...

拉莫斯條撚樣！